想死既人入一入黎

唔好再用死黎逼呢個咁無能既政府啦
依加呢個政府已經係冇人性 望住班黑警大家都知咩事啦
都知道大家會有唔開心 但係諗深一層呀有人死左佢地反而仲開心
因為少左一個肯出聲既人 佢地就可以做少樣野佢地不知幾想我地死多幾個人
我咁講唔係話犧牲左既人唔岩或支持佢地咁既做法
只不過係唔想再見到有人因為咁樣犧牲 因為個班冇人性既人只會一直講啲好難聽既說話話你
有自殺諗頭既人不妨諗下我地一齊抗爭既一個月 呢場杖我地一定要有每一個既你 一個都不能少
有啲咩都一定要同你身邊支持你既人分享唔好收收埋埋唔講 如果冇人同你傾既係到講 我同你傾 同你分擔
唔好再有人死真係好心up 唔想少左其中一個你
如果我打野既組織或者表達有問題既話希望見諒因爲真係唔想再見到有人犧牲